班狗已經俾我地趕左入窮巷 就黎狗急跳牆

好快政府就會當佢地係condom咁用完即棄

今次同雨傘唔同
如果冇特別事發生
民意係唔會拖拖下消耗
因為大部份香港人都憤怒到極點
連公務員都企出黎
地鐵車長都話罷駛
建制都排隊割蓆
政府同狗都鬧翻
形勢已經唔同左

雖然未贏
但唔駛心急
睇定先行動

聽日我會去元朗食糯米糍
唔捉鬼唔割蓆
但有人衝我一定會阻止
帶佢一齊去食花生糯米糍

香港人加油

728遮打花園見

屌那媽頂硬上

機會難得, 大家唔好鬆懈呀

推

大家食住花生糯米糍得睇班狗點被清算

就黎冇得撈啦

嗚嗚嗚劉建中都唔撐我地

可惜有裝備武力嘅得班狗就算攞晒全香港民間啲槍會呀弓弩協會同食q啲武器出嚟都唔會多

短時間都係要犧牲一啲人命

而家班建制都轉風向班狗被掉落垃圾桶係遲早既事

係就係咁講，但我一直都覺得喺勝利之前，須要先奉上香港人條命
而家睇嚟應該唔會錯

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起